嘩原來拍tvb做開80路呀婆果個雪梨依家先55歲

嘩55歲成個80歲咁望下周慧敏未亡人個d
大家都係5張野...

樓主假膠？

另一個同名呀

四姊為美雪

樓主講緊既係雅夫人

下面都寫住相愛半世紀 唔通5歲就開始相愛咩

弱智黑警

雪妮（Suet Nay；1945年9月27日－），本名熊雪妮，生於湖北，香港甘草演員及前香港無綫電視部頭合約女藝員，曾貴為1960年代中至1970年代初粵語長片裏的花旦。1969年嫁予唐佳後息影，直到1997年復出並加入無綫電視至2020年。

唔好將弱智同黑警拉埋一齊嚟講，咁樣好唔專重弱智人士。

因為弱智人士係人，但黑警唔係人。